點撚解有20幾歲女咁既思想

眾人皆醉我獨醒

將來佢俾人強姦記住唔好反抗，人哋都有啊媽生，要和平解決，叫佢帶套

藍屍都有後生女
有幾奇

見到句信則有不信則冇就知佢on9

More
冇相？

唔知以為佢講鬼

啱，所以有人強姦佢老母老豆，殺佢朋友殺佢全家
佢都唔好有太暴力既反抗行為
暴力就係唔啱的

廿幾歲都仲講得出
正常呢個年齡中學應該會有教64吧

有冇相 想睇下佢個on9樣

佢有無見到劉曉波係天安門抗爛枝槍個幕

N年前已經有俠義風骨

佢唔係信中共啲假圖呀？

低能 咁多証人見証64 咪繼續選擇性失明囉

共奴

推佢

比返當年TVB段新聞佢睇

成個ig得呢張睇到小小佢個樣 頂住先

叫佢問下當年啲政要講過咩先

藍絲天使 等我都做一日藍絲先 免費享用

醒目女嚟，又有求知慾
「暴徒」前「暴徒」後，冇64架，得5月35

好老實講，你俾相佢睇，佢都會話假，藍絲唔見棺材唔流眼淚

比相佢 佢咪會話因為啲「暴徒」挑戰啲軍人先囉

信則有不信則冇

即係選擇性無視事實

事實係兩邊都有 只係大家想放大一邊

條女最近點
變黃定變藍

同埋佢fb又話多得西方國家挑起火頭搞亂，咁仲用fb ig YouTube 着t shirt

大把警曱都係後生仔女，今晚鄭蛇望落都似

用挑戰呢個term已經知佢放自己係咩position去睇成件事

我想問有無人知道 tank man 最後發生咩事？
有冇死到？

冇人知 冇人搵到佢

屌你老母on99

屌講撚到靈異事件咁
人一藍腦便殘係唔分年齡

Push

大陸妹？

想屌

個feel好似大陸人

似係支那人扮香港人

香港出世 大學去左大陸讀 之前都正正常常 之後就變成咁

無腦真係恐怖

正常香港人真係好少可會去中國讀大學，再讀唔成書都會揀台灣

有片係依段片後少少部分, 依個人比人推走左
但佢係六四事件中有冇存活落黎就另計
至少佢唔係比依架坦克碌死

點解會調返轉上大陸讀書

好撚有批判性，有無批判埋當年孫中山殺死左幾多無辜既清朝官員？

條褲會唔會太緊

推啦hi

比呢d人有BNO仲得了既

無知真可怕

我退100000步講，831真係拎唔到證據。

但係64有曬新聞記錄佢不如讀下書先

Camel Toe

一個資訊發達嘅地方 而政府 黨鐵 狗隊盡力隱藏資訊
你就知有幾撚大鑊
我都有個好大嘅疑問 究竟咩人會up得出上面段嘢
唔洗去圖書館 都知佢係重度弱智

屌
叫個傻西瓜去北京住
北京歡迎佢

屌過

各大左報都有報 新聞都有 叫條臭閪死出來覆啦

想知佢睇嗰條片係乜撚野嚟 睇唔到軍隊屠城咩 屌你d學生有槍咩要出坦克?
梁振英都唔會咁撚樣講啦

有啲人話片有後續，有其他人拉走佢
但都有相係影著地下一堆肉醬，tank man喺片度冇死到唔代表當日冇抗爭者死

等我屌撚醒佢

同一個人咩

~出晒嚟
岩晒藍絲

佢都on9
又話資信發達咁點解唔俾cctv 呀831
點解屠城又要熄燈
on9 都要有過譜
佢直頭連個腦都冇生過出泥
仲係老豆粒精度
垃圾人種

五毛蛆好鍾意用呢幅相指證學生同工人暴徒燒死解放軍
請問頂帽用咩做？我好期待班五毛蛆答我「啲暴徒燒死軍人後心感悔疚先幫佢帶返頂帽」

信則有 不信則冇
我老母係藍絲都記得64嗰晚睇住直播點樣屠城

On9
大陸不嬲話64冇發生過嫁嘛，全部都是合成的

其實係冇得揀先要去中國讀書

佢講嘅重點完全錯哂, 將所有因果次序調轉哂
佢又唔去問點解會有解放軍, 因為都假設左係民眾做左一D事, 先會出動
即係同而家藍屍一樣話有人搞事先會比狗打/濫捕

舊年都起左幾個出黎啦

呢個仲痴線

正宗5毛黎 一早知支那新一代話係學生搞事 解放軍先出手

新一批可以獻給美軍慰藉之婦女

呢張 真係似支那人喎

係比人洗腦啦
之前識有個人都係返大陸讀咗幾年後就咁
以前都算係正常人

見到d 藍絲講「我唔知」
個人就好撚火
你唔知就收嗲啦，知道先有得討論落去

邊個香港人會打葛

點證明係廿幾歲女講嘅嘢？我外型係古天落 + Txm Cruise合體，+x又咁啱認咗我做契仔……

點洗架

証明左係中共影響下
有一部分人係會咁諗

支那狗

訓咗幾耐先講得出和平=好暴力=差
一百萬人同兩百萬人仲唔夠呀？

on9
退一萬步諗 係咪64被人屠嗰啲都係有份放火燒殺軍人先?

EDU 喎
有冇同學爆料

當年睇住亞視新聞
一到凌晨成個天安門都be lee bup lup
唔係槍聲唔通燒炮仗呀

唔好以為後生一定係黃
做奴隸同擁有權力都係勁過4號海洛英，一上癮就仆街

做得藍絲你expect啲咩
日日俾微博wechat抖音洗腦
後生未經歷過都算
我屋企嗰件 當年64有上過街遊行
黎左香港變左藍絲廢中口風都轉埋
話係美國煽動策劃開槍係應該

呢個血腥政權，大躍進，文革，害死左幾千萬人，官逼民反，人民和平抗爭冇人理，暴動係必然結果。世界歷史有邊個成功抗爭既過程係冇暴力出現，極權用暴力鎮壓反對聲音，人民就必然會以暴力反擊，再理所不過既事黎

警察邊有負責任冇一個因為濫權被捕

舊年好似比人爆左支那單非定雙非

其實好睇老師
一個主教中史、通識既 勁港豬 照書講
但教科書其實講64都係一句起兩句止

之後另一個通識老師上堂唔講 淨係播紀錄片
叫我地自己諗

老實講似大陸閪樣

又係嗰啲前設中立撚（果句野）

又唔夠膽斷言

條友真心黐孖筋
仲開埋page

推撚到佢仆街啦

今日食飯聽到後面枱學生妹
係道講普通話
就知好快變香港市

資訊發達就叫有證有據

智商同啲廢老有得fight

蟈科技領先世界二十年
用當時最先進太空物料做
士可亡軍服不可污

真實性既野都可以 信則有 不信則無
點夠佢玩

咁多人死點解唔見哩啲人死
思想扭曲哂 cls

打乜閪尻警察
佢老母比狗中出到生件雜種弱智出黎

more

條女近況點好撚正

歷史事件都講到咁
屌你真係弱智

肉醬咪個tankman囉

奴性
廢事救
其實真係好想放棄
永遠都將政權感受放嘅自己之上
呢種人就算爭取到政權更替嘅機會 爭取到獨立 普選
都唔會用人民手上嘅權力
嚴格黎講只係農場入面嘅一隻動物

呢個開埋藍絲文宣igcls
咩人黎

ppppp

一直以為唔夠膽講六四已經係盡頭
但有冇諗過更加恐怖嘅係 總有一日六四可以攞返出嚟講 但將成件事嘅始末倒轉來講(好似個ig story咁) 仲寫落歴史書

第日俾驚賊姦先會明講黎曬鳩氣

真，

俾佢地吹漲，直播，相又話係假，跟住話你喺北京咩，你點知 當年班五毛仲係舊石添啦
佢地夠唔喺香港，又咁肯定自己睇嘅the truth of Hong Kong 另一個香港係真

咩科黎？

呢件似鋪路入紀律部隊幫辧
EDU 只係for佢攞學位

宜家真係世界級on9

俾支那洗腦既後果

想攞佢對大脾嚟夾腸

咁佢起碼好過藍絲既
同埋之前好多香港人對法國轉曬icon但對平日好多發生係第三世界既慘事視若無睹 某方面就有d似 d偽人對美國警暴發聲 但又睇唔到香港警暴咁
唔計佢句俠義風骨 其實佢篇野唔係錯得曬

Camel toe

幾正

On9

咁樣以前中學啲中，世史老師都算唔話得
讀書嗰陣佢地講翻當年，六四佢地都係中，大學生，有出來遊行⋯⋯不過兩面都有講嘅

上面班毒撚好撚廢 精蟲上腦
同上年鳩衝follow狗乸ig班垃圾一鳩樣

應該係東天校友會

巴打又係你。

唔係，佢係話 信則者有 不信則者冇
想叫佢讀好d中文先拋書包啦 個者擺錯位啦

on9到呢...

搵唔到喎
剩係知條女係體院

好撚多龜二代

信則有不信則冇

舊年比人一貼上黎就比大家炸到del 左ｉｇ
不過好似開左YouTube channel
仲要用埋真相

FB

歷史當神學咁黎讀

咩係撩皮

屌，差咁遠？

屌佢收皮啦

我話個樣

相有得ps架嘛

歷史讀唔好咪咁咯
仲柒到大大聲話俾人知。。

喺咪佢？

一個資訊發達既地方 連831太子站入面發生左咩事都唔可以重整到 究竟係點解呢

我都想知點解，我公司有個廿七歲同事紅撚到癲，鄰國國慶閱兵會post上ig story 俾心心

南京大屠殺都係假架 !!

潛意識覺得改變唔到現狀，又覺得反抗唔到，
唯有逼自己接受，
透過改變自己認知、令自己好過啲。

點解可以咁癲

5.12四川大地震成為全城熱話
世界各地已經捐左 n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16學校早會搞左個四川唔知咩
放左 d片有段 d人係咁喊
佢地喊到好似笑咁搞到我笑左幾野
我對四川真係可以講係無感情
關我叉事咩??
我睇 d新聞仲可以笑得出
完全無覺得傷心同情之類
何必搞到自己唔開心呢??
咁打後果一星期真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐??你無野阿??=]
自己都唔夠用仲要比人用?都痴痴地既 XD
原來見其他人都捐自己都唔捐係咁爽 XD
個個都捐多我一個唔多少我一個唔少啦
唔捐都有3萬6千以上
四川都發達 tim啦
外國仲要用美元歐元英鎊
?過唻人民幣咩都夠啦係咪阿??
大陸 d野仲要咁平..
咩都夠 Q哂啦
你地係咪嫌錢多先??係既唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物已列入世界級保護動物
四川已經係死城真係 o徙錢
呢家 d野咩都加價留返 d錢比自己好無??
死多 d咪好醫院唔洗咁迫
唔洗無位唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資唔洗怕人口過多
少左 d人排放所有垃圾
死多個人又有大把人捐錢
你地話係咪死好過唔死先 XD
還掂都死左咁多件唔差左死多5千個=]
鬼叫佢地大陸咁鐘意貪污
佢地死做乜要連累我地喎??
個個機構學校乜叉乜叉都搞捐款
我地 d錢仲得了既??
我地 d錢唔係要比 d死屍用嫁
唔該有 d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦佢地咁可憐
咁鐘意捐捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐千萬
你地捐得果10$以上幫到 d乜叉阿??
PS請勿再傻請勿再捐無謂既錢

直情可以開個topic，條友好撚藍，冇腦

點解啲emoji咁老翻味嘅？華為機？

利申 用ios唔清楚

否認嘅人同傻嘅冇分別
等同一個癲佬係到同你嘈911係咪真係有發生過一樣

64當時有直播有片有圖，最重要係世界上唔同國家都係幾日內回應咗呢件事。一件“虛構”嘅事會咁多人回應？

屋企係大陸人囉

個fb做乜

扮訓嘅人永遠都唔會醒

咁點解佢信段片有軍人被燒死

1Q題 請出招

望住成虫689肥媽啲回帶po
已經見怪不怪 支那種就係咁

台灣仲有無youtuber好似Marco咁？

係

問過唔係，老豆老母都係土生土長，佢自己都係

佢成個人生都係信則有，不信則無

世界咁多人
總有啲鍾意擁護制度/強權嘅奴性人

Hd?

以前中學個歷史老師屌到中共反肚 但係全都係史實

親屬鄉黑警察？

每個中、西史老師每一年都有講64
高form讀中史64唔係重點內容，但佢都會比好多時間去講
好彩學校d老師都好好

偷換概念、刺稻草人、搬龍門、斷章取義

佢哋唔知道自己識用呢啲嘢嚟駁人，奈何呢啲邏輯謬誤佢哋用得好過我哋

帶人遊花園，你講時政佢轉用法律駁你，你講法律佢轉用歷史駁你，你講歷史佢用返時政駁你，你三樣嘢一齊講佢轉講美國，你講美國佢攞中國駁你，你講中國佢再返返轉頭用時政駁你，佢甚至察覺唔到自己根本乜都講唔到而只係靠不斷spin去其他當自己啱咗，佢哋唔知道個原理但時機一嚟到佢哋嘅無恥本能係着哂，同佢哋鬥耐性冇意思，佢哋要嘅唔係道理企喺佢哋嗰邊，而係要你收嗲

你隻眼望住人個閪

同佢講：日軍侵華都係假

我都係第度見過有軍人被BBQ既相
對家好執著呢個point，就好似叔一燒單野咁成日搬出來講

無聽佢提過有，但聽講佢老豆學歷都幾高下，理應了解中共有幾殘酷不仁

你都有

嗰刻無死, 比人拉走咗

小學班主任喺64嗰日教我地64，佢冇講啲咩淨係話有啲野我地應該要知，之後播片俾我地（紅校），當時睇唔明淨係feel到好沉重，大個咗先明點解個miss會眼濕濕

咪撚理d終蟈人啦
終蟈人既示威係跪係度求d官架
比人打都唔可以還手架

但公事上佢唔守規矩跟制度
唔明點解可以愛國愛黨到咁，完全了解唔到
可能以前讀紅校都未定

真係，佢地完全都冇道德，對自己有利就賣慘，自己做過嘅衰野就當粉筆字抹咗佢

呢條柒頭似一心想考幫辦
個edu 睇黎用黎攞學位

最憎有講撚到自己好撚閪柒有道尻理咁

佢地覺得比軍人打開槍射都唔可以還手架

我覺得兩邊事實都要陳述
但係立場就要後人自行判斷

唔係嘅話同共產黨無分別
淨係俾人知好嗰面

利申:支持學生同企係自由嗰面

葉劉學歷就高啦

好心佢用白色字，個背景已經黑孖孖

睇到老解燒死嘅相，睇唔到成個停屍間嘅屍體？

唔係個個人都有足夠智慧去討論政治
可惜既係 依類人為數都唔少

其實你同睇撚住831黑警點打死人一樣

我以前讀間中學年年中三都會有一個周會專係講六四

本來呢啲唔應該被道德所規範

比人逼害 無路可退自然會還手
生存本能
動物天性

好心條友d 英文咁柒就咪打英文啦

Exactly

洗腦真係咁容易

我都係

真係好唔掂

佢就真係讀下書
個英文po 堆tense 同grammar 錯到仆街

可惜當時唔夠錢，只係夠整頂帽，而家中国比以前更「牆」大起來了，韭菜聽話了，加埋官僚伙食七除八扣下，應該夠整埋頂帽同孖煙通

我冇 正人君子

可能係大陸人
雙非嗰隻

佢搞到我以為我記錯要特登查字典

我嗰間冇
中3教到改革開放就冇

好想知佢睇咗咩youtube片

真心犀利佢ig個簡介抹走edu啦 啲英文Lse level

條狗乸就收皮
呢個真係唔差喎

又噶又咯
豬叫定雞啼

成隻哈皮狗咁嘅樣

我搵到佢太婆嘅相

個腦同荷蘭叻一樣

當佢選擇信共產黨既時候，已經冇討論既空間

笑死

呢度就咁求其cap 2張出黎
佢成篇野都錯到仆街
都唔知哪來的自信

錯 係「懶係」眾人皆醉我獨醒

真dllm 睇條女講野就知係d煩膠撚

狗女？

傻啦 未有反送中之前 連登踩到台灣一文不值架
大把人話去台灣讀完出嚟連乞食嘅資格都冇 叫人寧願去中國讀好過
你揾返啲舊po就見到一大堆

販賣毒都可以死撐到
呢個撚樣人才黎

其實佢冇講錯有頭髮邊個想做幟哥
係最尾嗰句柒啫

腥移民咪冇教 或比人洗完腦先落黎

如果想求真，其實可以問下前特首梁振英，
同人大代表譚耀宗，睇吓當年佢地講過啲咩。

5月35

睇嚟好多人都睇佢唔順眼 終於都公審佢依條仆街
聽聞佢依排成日留係Edu 做功課

條撚樣好似係因為約炮約到傻撚咗
佢以前仲扮黃

大把警甴/支那曱甴後代
當然部分會有獨立思想 甚至係手足

番大陸讀書變到咁先正常 唔出奇

全部圖都cap 哂

個班撑共有利益，點同

既然有軍人死，係暴徒搞事，

點解中共要唔比人討論？

所以，支持中共解禁六四，還原歷史真相，

咪等大家知道事實全部，再諗點睇囉。

佢最尾果2句都係信側有不信側無呀

藍屍

到而家都睇唔透點解後生可以有藍絲
老一輩就話讀書少 一日到黑就知要返工搵食
所以阻到佢返工就老母人啫 所以變哂藍絲 屌人阻佢返工
後生藍絲嗰批真係讀屎片 讀到個腦黑白都唔識分

On lun9

如果中共係佢講到咁撚光彩
點會怕人講64
人地用軍火打9你反抗就係常識
唔撚係暴徒 你任人打唔反抗就係懦夫智障

呢隻港女臭雞俾黑竟輪大米
記得唔好反抗

依家721都係咁

指鹿為馬

唔係 啲坦克輾示威者變肉醬係64凌晨發生
Tankman呢段係6月5號影

正宗嘅 我睇唔到 我唔知

好簡單, 本身個人蠢, 思考力差. 而且屋企人係藍絲, 對佢地自身影響更大

Agree
成日係到諗 d政權日日叫人和平理性
但睇番歷史 有幾多次和平理性係爭取到民主自由/成功推翻被唾棄既政權？
答案真係寮寮可數 甚至冇
政權叫你和平 本質上佢係驚人推翻佢地 所以先叫你和平唔好搞事

南京大屠殺信則有不信則冇

好樣衰呀
成個阿婆咁

南京大屠殺信則有不信則無
我淨係知皇軍當時止暴制亂

極權思想
Justify所有打壓反抗者嘅暴力行為
有暴徒等於可用任何手段
但係唔會諗吓有冇其他方法同反對者協商
而且64根本唔洗直接出軍隊

佢咁信客觀資料
天安門母親唔睇？
大陸主流共識就係屠城換改革開放，等於默認咗64

即係藍絲打人就跣腳
黃絲撞到人就一定係刻意攻擊

呢單都幾搞笑, 相信法宮咪應該繼續告,
只不過個官無得唔批檢控撤控要求先撤控

小心
呢個好可能係第日嘅水砲車

同佢講其實我都唔信佢係佢老母親生，因為正常人類生出黎既細路冇理由弱智到咁

咁事實上唔係人人都中意民主自由
冇咩特別

其實呢 兩邊都有人死
但咁樣唔代表你殺害咁多平民係岩
就算有一兩個暴徒 咁其他和平既人呢？
咁又係俾你殺撚曬 扮乜撚野正義姐
再講多層 當你出到軍隊屠殺
點解人地唔可以反抗殺返你一兩個？

斗六四

睇呢D人真係曬氣
立場一早有曬,毫無理性,冇討論空間
屌你仲話應相信法官
佢知唔知法官想告喎,律政司唔起訴咋喎
仲戇鳩鳩咁

大陸雞樣
狗也不屌

證明支共嘅洗腦係成功 一邊禁止老師講一邊作假歷史遲早後生就以為係真 條臭閪睇下大公睇下文匯就扮撚晒睇得通透

其實依d就係成功操控資訊既結果

佢只係眾人皆醒唯我獨醉

我唔理
總之相信政府
相信法官
法律我唔識 總之你地做香港人就係賤
總之就係你地錯

就算嗰班係「暴徒」 都罪不致死啦
乜撚野64信則有不信則無
軍人本來就唔應該出現喺示威現場 俾人燒死俾人打又出黎喊

叫佢自己上網揾多D資料查下先衝出黎柒啦

暴徒？暴徒會手無寸鐵，暴徙會響攔截到武器之後唔拎去用，仲要主動上繳俾公安？

點解當年唔係由北京駐軍第38軍出黎清場？要由南京調十二軍去？天安門入面有咩人？有咩武器？點解係要用實彈同坦克清場？美國嗰邊咁多暴徙，仲有槍架，班警察有無用實彈掃射佢地？出左軍人裝軍運兵車坦克未？中國平民好打D惡D勁D所以要出軍人？

燒死軍人？咁嚴重一定有紀錄，死左幾多個？響邊度死？點死？叫共產黨公開出黎，還軍人一個清白，衣家網上揾到嘅資料都有名有姓有身份，人地話有D係車禍死，有D係因為開槍俾市民用石頭反擊扔死，你中共咪拎證據出黎同人對質lor

如果係假嘅，咁天安門母親呢班人點解咁多年都仲俾佢地去拜祭呀？唔用國安法捉哂佢地去？唔告佢地尋釁滋事罪？

佢講個條片睇過啦(邊個整出黎心照)
係有人被燒死掛係架巴士到
但佢覺得會有人痴線加on9到主動攻擊軍隊？
一直都冇人話坦克人比坦克碌死
不如佢講下點解支那長春圍城餓死d人
點解支那唔拎呢條片出黎？
因為佢要保護自己政權穩定囉傻閪
因為係佢政擊人民先囉傻閪
當年咁撚多人上去現場睇，淨係信條咁嘅片就話係暴徒搞事
叫條傻閪自己死去狗屋比狗屌死算啦
支共創黨到依家做得最多同做得最好個樣野就係講大話
死八婆讀多d書先出黎支持支共啦，睇完條片扮代表

Don’t make stupid people famous
日日駁嘴不知幾開心呀呢d人

睇到好撚辛苦
連標點後撳多下space 都唔識

起佢啦

好老尷

唔識英文學咩人講英文
咁愛支 用番支語嘛

"我相信有學生俾坦克車碌，但唔肯定佢有冇死喺軍人手上"，“去圖書館搵都係得主觀意見”，一句講曬啱佢聽就客觀，唔啱就主觀，臭閪扮中立正一冚家剷

本來示威就唔應該有軍人

讀唔成先會番大陸讀
即刻將來番香港考狗個啲人

等支那廣東人會咁打，都唔知噶乜春啦

呢啲咁既人真係要批鬥屌柒佢地
推撚到佢地仆街

打到中文咁ed u英文世一
其實影自己食煙係咪型啲

有冇中文翻譯
睇唔明佢想up乜

信則有 不信則冇
咁我話你老母塊閪比狗咬爛咗都得啦

咪就係，仲要夜晚戴黑超

後生嘅藍絲應該係女多個男

我以前中史個老師都係超反共但事後睇番好多野真係事實黎 只係中共想隱瞞

條智障只係睇6月4號當日發生左乜事?

知唔知學生和平示威左幾耐? 唔係以為單野一日之內發生，然後完結阿麻?
然後個政權點對佢地阿? 用真槍實彈士兵 同 坦克車裝甲車圍住佢地係天安門廣場唔比走阿!

知唔知點解有軍人比人殺阿? 因為64屠殺之後，北京市民知道佢地的暴行之後太嬲走去捉軍人打(當然捉到的係小數啦)。再向前行番小小就係點解無啦啦會捉到個軍人呢? 咪就係因為垃圾政權派軍入京屠殺 同 鎮壓先 "有軍人可殺"囉。

你話當年64之前，示威者 同 學生有冇暴力行為? 係同今次反送中一樣，我相信有，亦都係唔係好多的影片之中都見到有(不過好似都係軍人向學生開槍在先，但相信學生亦無殺任何人)，但對住如此暴政 要個個示威者做聖人，你就更加ON9。

挽佢老母
中文同英文都冇一樣掂
仲要讀edu
好心佢咪撚出嚟誤人子弟啦

一睇都知支那妹

Lse係讀通識
但佢藍

呢d無腦嘅人唔駛理
佢試下係街咁講 比人屌爆都似
現實生活咪又係唔敢出聲

What a joke

有無人知佢讀邊間U

CLS

成塊閪露哂個shape出黎

你睇條柒頭真係想教書咩
R個degree 方便考幫辦咋

一睇就知支那狗

衝出黎柒 睇佢啲英文睇到我好撚想死

藍絲都係唔知，唔信
但又講得出咁多廢話
我懷疑佢知唔知自己講緊咩

When the lights turned off. Fires became the lights.

咁撚樣都讀到大學
程度低到冇讀過書咁

咁嘅程度仲話做老師

周浩鼎夠學歷高啦

你睇曬全篇仲好笑
完全想像唔到一個ugc 寫d 小學生都不如既文出黎

景觀設計？？唔係香港啦下嘛

呢條友另一個ig落曬鞋油擦「紀律部隊」鞋
似係求其攞個學位然後考督察

仲話做老師？咁撚爛口，邊個想比佢教？

幫個柒頭出下名先讀得ied已經知有幾多斤両，仲要讀常識通識呢啲唔使讀本科都教到嘅嘢擺到明就係畢業之後考狗，搞到條柒頭畢唔到業先得

隻賤種 lam_chi_ho
IG profile 有佢整嘅兩個柒page，各位巴絲打麻煩忍住佢陣柒臭click入去report埋

真係唔好覺得後生就一定黃，大把藍後生扮中立

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

不管你信不信，反正我就不信

你又知佢冇

要知道好多港女都係唔用腦諗樣🙈

之前識個垃圾後生藍絲仲發假新聞
話係暴徒殺解放軍先

原來拎左貨先再比錢都得

乜發生過嘅事實係可以 “信則有，不信則無” 嫁咩

真 仲要繁支前繁支後

fat girl

件lam chi ho 有幾個ac都藍到癲
應該似紅底屋企

佢哋會話係美帝音效

咁張子強都係問誠哥借住先姐
又無話幾時還 還之前就俾人啪左 點解要叫人賊王喎

咁到底點先算係賊

我完全睇唔明佢講乜

臭閪 中共咁撚鐘意打飛機點會唔攞嚟講吖幫你諗埋啦無撚腦

真係有暴徒就攞左嚟講啦 出師有名
擺撚到明中共覺得佢地算溫和

要知道同期唔同地區嘅抗爭更加激進
之前嘅中共同國民黨仲要有槍有炮

中共當時夠膽講掟汽油彈都叫暴徒就比人指住嚟笑啦 戇鳩閪

直接取消歷史科啦 反正信則有 不信則無

點撚解唔諗下邊個令到市民得激進
如果仆街支共一開始有理市民
就唔洗有市民變到唔和平

有d人係鍾意同人敵對

身邊大把後生契弟
藍絲都有風骨過啲所謂同路人
成日ig story post點去啲集會
又share黑警實錄啲嘢
點知同隻狗毑仲勁friend緊
11月中大理大比黑警捉撚哂啲手足
又日撚日share覺得幾慘幾慘咁樣
轉個頭又happy gathering緊
之後12月仲一齊Christmas party
當初個啲咩記住仇恨永遠不原諒真係笑撚咗
第日有變節呢堆仆街篤灰同藍絲一樣咁快

發現好多五毛一見人po tank man相就發晒癲話
假㗎！都冇碌過去
究竟邊個話佢畀人碌？
五毛係咪唔明特登行出去擋住一隊坦克已經夠震撼
已經值得張相/條片一直流傳落去？

根據官方描述，佢上車之後比人勸走左，最後既下場就唔知道了。冇人事後訪問過佢，我諗…

笑撚死

廢老思想

呢d咁既女俾負責俾廢老藍絲屌 福利黎

仲有
五毛要信就唔好選擇性相信
見人就信晒，見字就變盲

屌，我有個親戚都係咁。

共雞

大撚把呢啲人啦

我桶完你1刀再補返個傷口得唔得
d acg毒撚真係on 99

選擇性失明

好慘............
連個腦都未發育好......
飲得多喜茶飲到是非分不清

好多「唔知」「唔清楚」
唔肯定就唔好講野啦

老豆老母教落

PKU北京大學

不如叫佢上下咁樣做得唔得啦
唔係叫你犯法
只係睇下鋪頭同法律會唔會接受
你覺得法律無問題
絕對有權試一次

有無人share個64真相post畀佢
見到啲爆頭相睇下佢仲有咩反應

讀唔成書又窮過閪

死番去大陸啦 屌

支那臭雞

PKU個名好柒

中英有簽過聯合聲明？有冇簽？邊個簽？簽左啲乜？信則有不信則無啦

藍扮中立

又係呢啲「變咗質」論點。

市民無和平過咩？

憑佢個”吧”字覺得好撚似廣州人

條女開始block人
諗住咁樣就唔會俾人Cap

其實無講錯，大家都放大左對自己有利嘅一邊資料黎以偏概全。
1.袁木話凌晨時段對天安門廣場嘅清場行動無死人
2.媒體放大呢句，話老共講64無死人
而四君子方面亦都講清場行動見唔到有死人，但外媒嘅紀錄片就嘗試透過剪輯天安門廣場嘅鏡頭黎營造天安門屠殺學生。
事實上真正嘅戰場係木樨地，火魔，燒支那軍車，私了，亂槍殺人都係木樨地，不過比人spin曬去有畫面嘅天安門廣場

64冇市民死 中國點解唔譴責64係暴徒殺警 悲憤的一天

自己留意下d學生哥大把後生果d 2000後講緊蝗話

藍天使

其實好撚多架
唔好太自信自己係大多數
佢地數量都唔少

有冇木樨地嗰邊嘅相？

佢成大段野都無講點解64會有咁多人示威，
但係就已經足夠佢判斷對錯

好想中出呢d大6妹

有d係離地中產
有d係屋企人深藍 成日睇cctvb 洗晒腦

其實當年tank man都無比人碌到

當年係北京27 軍做主力殺頭幾批去鎮壓學生市民嘅軍人，北京人好多鬧27 軍係只顧殺人嘅文盲。

希望你睇到我嘅留言，可以睇多d中外新聞
有d覺醒嘅中國人都有分享佢地或佢地親人切身感受到64 嘅情況

64有無屠城？
鄧小平：我屋企當日無死人
閣下：其實佢無講錯

好撚好笑哈哈哈

又係淨係識睇暴力
暴政又睇唔到
李鵬又唔講

後面他還是有給我一盒避孕藥和替我穿好褲子
雖然說強姦還中出是不可接受的
但最後也為這個行為做出了補救

其實你可以睇翻袁木成個完整speech 佢係講天安門之前係有講到木樨地傷亡人數

我都係 睇到嗰句已經無睇落去

有少部分，但無乜片。主流媒體去曬天安門

咁學生被屠殺嘅相/片？ 想睇下如果班五毛睇到會有咩反應

個組織殺平民架!

相由心生

汽油彈個個point，唔係有記者講番初時係燒吉車，入面無人架咩，咁何來殘殺軍人

呢啲傻閪唔撚洗理
由佢沉醉係自己世界
香港人係面向國際，呢啲二打六由柒佢
反正都係窮撚嚟，一睇佢打咩已經知咩階層

唔出奇 琴日中共都支持64啦

信則者有

同禮義廉隻琼豬一撚樣

冇用架，佢地咪話係假，一係就話啲學生暴徒，你喺北京咩你點知發生咩事，再撻張被燒嘅軍官相。

咁多六四嘅相，壓到變咗肉醬，斷腳。當年直播咁多人睇住，班五毛就話你被報新聞嘅誤導，問你有冇片。喺YouTube都搵唔到片，變曬央視bbc播嗰啲「六四的真相」

冇話學生係完全正確，但你一個政府屠殺市民，學生之後扮冇事，仲要咁多人擁護，冇得救最叻就轉移視線同第個國家比，話完佢之後仲要繼續唔要面話係你錯

軍人死一個就係藉口開坦克輾死人

支那狗先用個「噶」字

你要自己搵下，我都係好幾年前睇嘅資料黎，記憶中香討嗰邊有條thread啲人辯論木樨地嘅相同天安門紀錄片嘅真偽，係比較多雙方嘅論證睇

事實證明 謊言說一百次 便會變成有人相信的事實
過多幾十年 一傳十 十傳百 隨時變咗人民暴動
你亦無法查證真假

又放無謂人上黎批劃

On9係無分年齡國籍

比埋佢身邊朋友睇最好 等佢無朋友 搵返d籃絲廢老 岩

伊斯蘭國俠義
佢啲年齡嘅女仔喺伊斯蘭國控制下唔好講讀書 連出街都唔得
被"徵用"去姦不在話下
"俠義"
無知扮有知嘅閪婆

睇個杯知係大陸西
d乜茶乜茶就係依d杯
唔係大陸都成日去鄰國玩

火由下而上燒 頂最熱
成套軍服燒晒
剩返頂帽

你講得啱啊 有好多喺度玩抖陰添

dklm咁多人睇到
我包租公差啲比解放軍射中添啊 同佢講信則有不信則無
難聽過粗口

1. 但就算係天安門都有大量嚴重傷者，中槍又好乜都好（跟據外謀鏡頭）

dont make stupid people famous la

我個間中學每年都會搞64周會
但紅到仆街
2019年初比人屌上新聞熱門top10話係軍校
唯一幸運嘅係佢紅但偏向大中華膠個種
同學校不嬲好重視道德
唔知佢今年有冇搞64周會呢

有搞就真係人格分裂

推條女出名，做雞發大達

呢啲堆填都嫌曬位

傷者就必然有嘅，只係講緊話渲染到坦克碌人/大量死人就誇張左。 反共莫過於大紀元，佢實名訪問當年有份戒嚴嘅39軍軍官，都話係有見到血跡但無見到屍體，聽到嘅消息都無話清場行動有殺人。
但重點其實大家應該放係木犀地同六部口，一邊亂槍殺人，一邊坦克碌人，你整合翻四君子講嘅野其實無衝突，唔係發生係天安門廣場集合嗰批學生身上。
外媒同老共都塑造出對自己有利嘅畫面，將時序，地點同傷亡撈亂黎講，偏離左史實

陰尻公

日日send肉醬相比佢睇

想教訓下 頂撚死你

一人一信去教育大學投訴啦

𨳒你老母條女都戆鳩鳩

俾鬼推走左,之後吉死左？(利申：聽人講)

佢果個自資學位做唔到老師架

哦，挑釁就可以 look 死佢

姐係呢個女仔想講
所以女仔比人搞係因為佢著得性感
挑起男人性慾
屌我梗係同意啦

8964 當時人好多尚在生，就算老共洗大陸人既腦都洗唔到全世界既腦，註定有一日會沉冤得雪。仲有長春圍城，餓死幾十萬人，唔怪得林彪要死於非命，更屍骨無存，呢d 都係賤老共既下場。

以前讀history 輕輕半頁帶過

屌你老母，拎住膠袋企起到挑戰軍人

依家連新聞誤導呢啲理由都費事用
強國forum好多人直情話做得啱

推，咁嘅人如果做老師

呢個係我最憎嘅中共嘅一樣嘢

推

係，有見過，仲話係因為見識到香港啲「廢青」先知國家當年做得啱
祝佢地享受社會主義鐵拳

總之我無聽到司馬遷親口同我講就唔計

享受緊啦
隔離post有個大波奶粉

冇錯 佢讀果科係Bachelor of Arts (Honours) in Liberal Studies Education (Self-financed)

正常應該係 Bachelor of Education

暴徒挑戰軍人 笑死

YouTube有片 自己睇

唔明點解身為香港人都唔知呢條片嘅存在？ 個個都話佢被人車死咗

no any...
屌你老母返去讀小學啦

紀錄片都夠啦，一切有片有真相

我意思係第二個老師教得好好
唔會有所謂偏見
真係比我地自己諗究竟係咩一回事
學六四同時會做到批判性思考

jable

無,我中學果陣都無教64,文革都只係得個名出黎,無細講係咩事

所以政府所謂話教育有問題(對佢地黎講)真係笑話

推
但條友全名係Lam chi hung 林志鴻
唔知點解叫做Lam chi ho

吊 支那種啦

佢真名叫Lam Chi Hung，唔好比佢fake咗
利申識佢

你唔講係miss我差啲以為係同校，嗰陣時讀紅校我個阿sir都係咁樣，淨係播片乜都唔講，話過咗我哋呢代可能乜都唔知乜都唔敢講。

走得太前

可能個真相就好似對當年卡廷慘劇咁樣，要等蘇聯收皮前先解密

坦克有冇碌死人佢唔信，我冇佢乎。但係成排人坐喺廣場，已經唔講成支軍隊去掃射，淨係一隻兵揸住槍亂射，點都掠低一個靜坐嘅人啦下話？唔通啲子彈識得自動避開人群？

放低一蚊先

佢着到條褲好緊

上面講話佢返咗支那讀

佢不會再有正常人思維了

屌我有個大學同學都係藍絲，佢仲好愛國添

見到樓主果啲咁敢言就諗起 有條友直頭係小粉紅但扮黃
話中國好好 冇中國香港都唔會咁勁啦 班香港人唔識感恩

明明上年612仲笑啲示威者問佢地係咪當自己玩緊war game 又問人地去遊行有啲咩用
話林鄭好慘 比咁多香港人憎
又話好掛住大陸呀 仲同啲friend講而家想翻大陸玩都翻唔到呀 啲人示威示成咁點敢翻呀

HOME

不過佢份人夠假又識PR
入埋U之後知自己個hall啲朋友係黃就走去扮黃去聲援Post埋story

琴日六四仲唔即刻post全黑
不過唔知你係想#blacklivesmatter定紀念六四呢

其實呢啲世界仔先識玩
知自己多follower想出名就唔敢亂post野
不過一開口講野就露撚哂底

其實藍絲會認為以下邊種？

A. 64無事發生過
B. 無死過人
C. 班人抵死
D. 扮唔知

三種取向都互相矛盾

當佢講A, 你就扮藍，問佢C, 佢講返C，A就唔成立
無限loop到佢地自圓唔到

有d 會厚面皮話，賣國賊學生抵死

中學會教呢啲敏感資訊㗎
我畢咗業兩年 從未講過64

佢睇張相就知道死者:
係"活生生"被燒死
係一名軍人

但對於有冇屠城就信則有 不信則無

這條八婆
中共係出軍隊鎮壓 示威者出汽油彈反抗好正常 明明係不對等武力 CLS

啱啊 不對等武力已經秒咗條友

佢本身前設左,只要有一個人暴力,你就可以對佢點都得,殺左佢都仲得
有呢個前設都算
但呢個前設佢又只係單向,唔會雙向去公平對待

其實唔洗理呢張相 班解放軍咁樣屠殺學生 俾人燒有咩問題？

基本上中文 歷史 中史 通識 文學
總之文科既實講

64之後無民主
因為俾64個陣支持民主既中共官員
俾人鬥低晒
你睇下趙紫陽個陣班民主派最後咩結局

文科既好難唔講

呢個可以開多個post講

條褲緊撚到個西形都出左黎

其實又係呢啲莫視前因後果既人

:總之打爛野就係唔啱

咁黑警用暴力呢?
咁一定係暴徒做錯野先

icon自爆？

都係眾說紛紜，冇辦法一口咬定話冇死人

你可能不知道的一些六四的細節

story黎

呢度臭雞都係拜金港豬，大個女就搵狗嫁

仆街大學

好多本身就係蝗

我梗係噉諗
我只係話有心燒死解放軍就唔駛留條鹹魚喺度